今次股災，最大損失會唔會係公務員？

佢地最得閒炒股，唔知輸幾多呢

係都C9先啦

點會，強積金低位入貨又做大贏家

佢地每個月都有新資金玩
有咩所謂

分化撚

我識個人係HA做就係咁

公務員份不成比例嘅人工已經係最佳對沖工具啦

天滅政府工

最大損失咪連登財經台賭仔

c9 唔炒，全部都長渣

全部都allin 熊賺到笑wo

低能 股災 通縮 炒人
佢地人工照升 照claim ot

你就好啦
破產唔買得股票，係損失

點呀咁都分化
連登點解有啲人護公務員護到咁誇張

連登最多公僕上，樓主實俾人屌到上天

收皮啦 轉個頭你咪又係靜雞雞考政府

樓主中坑失業中

移民冇佢哋份啦，而家申請都要問你有冇外國護照，九七年之後有冇離開香港超過半年

連登最多垃圾（公務員）

Thanks you

公務員可以返工對沖. 私人工甸算

公狗好快成為condom

打飛機都有個譜

每個月穩定cashflow
除非自己理財不善，如果唔係點會公務員死先

師奶先炒得勁
日日係屋企咁得閒睇住個市
不停買賣